中秋都過 仲要31度

幾時先開始轉涼

好期待over 30度既性誕節